[討論]我睇唔到咩理由唔投共

投共成本太低，什至無成本。只要將民主自由人士所謂"普世價值"，或者公義放一邊就好輕易得到各種回報什至特權。只要唔上三登、唔上FB、唔睇報紙，根本唔會聽到咒罵或喝倒聲。就算聽到又如何，無恥就無敵。
即使做咗所謂不公義嘅事，只要唔犯法唔會坐監，什至有獎金獎品。另外香港又係一個安全和平嘅社會(犯法成本太高)，唔會好似外國咁自身或家屬有各種人身危險，反正最終目標都係搵夠俾自己老婆仔女去外國有更好生活，香港WFC?

結論︰投共先係出路

認同
唔認同

首先
你要有人睇得起你